【星期6晚嚇到你瀨屎 恐怖遊戲直播】小說改篇遊戲 - 克蘇魯的呼喚 Day#2

Yo 你自問係夠哂大膽既連登仔?
我地瀨屎家族成班人 每個星期六晚上9點半一齊邊吹水邊玩唔同既恐怖game
詳情可睇下面時間表,黎加入我地呢個大家庭吧
【今晚我地玩：美國恐怖小說改篇遊戲-
克蘇魯的呼喚 Call of Cthulhu Day #2】

各位瀨屎GANG 今晚9:30pm見

~直播時間表~
9:30pm-9:45pm: 每個星期瀨屎家族成員吹水台
9:45pm-11:30pm: 黎明死線 Dead by Daylight + 飲紅酒大懲罰
11:30pm-2:30am: Day#2 恐怖小說改篇遊戲 - 克蘇魯的呼喚 Call of Cthulhu
2:30am-3:30am: Dead Space 2

pish

秒pish

追蹤咗你

唔遲唔早,又係時候同魚佬HEHEHE~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

thanks pish